【讀會計真係低能D】叫人唔好換餅，留返畀孫，咩玩法？

有餅卡一定要換左先。

無餅卡就千祈唔好買。

就係咁簡單！

同意

利申 會計撚

同意
叫人唔好換個啲 鬼黎

讀書讀到傻左

同意

Big4 JJ

其實係咪你睇錯
果個po嘅樓主好似就係咁嘅意思？

叫人唔好換即係送錢俾藍絲集團

原先第一個post係叫人換餅

然後有條友開多個叫人唔好換餅，

「會計撚」千其唔好換餅呀！

好明顯個D人個腦讀壞書
會計黎講係就係賬面賺
利申：唔明數字遊戲有咩好討論
實際上 餅店要用Cost還債

老細只會睇現金流。

帳面數根本唔會理

叫人俾咗錢唔要貨係咩戇鳩玩法

一係美心驚真係擠提，派打手出黎降溫

一係開post條友讀緊dse會計岩開學

會計帳角度 vs cashflow角度

正視聽！

一連

果個係鬼ac，3個月未出過同時事有關的post

美心都有打手。好撚野。

三毛做freelance掛

我想問點解你個引用咁奇怪
穿越時空

屌咁大把人係鬼喎
連登有最少33萬會員 個個都要出過post?

現金流才是王道，讀書野無人睇

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

你買卡個下就比左錢人賺啦
讀死書講accunting principle